[1Q題] 宋熙年對波幾大？

超高質包你笑
2頁內開估

唔撚洗你開估了

冠 軍 ： (12) 宋 熙 年
年 齡 ： 21
三 圍 ： 33 、 22 、 34

錯
1Q題

李斯

圖呢屌妳?

陳國邦

歡迎各位iq180up社會賢達秒我

秒

錯

反正係秒咗

波 佢冇架

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為宋熙年咁撚正都可以唔知佢對波幾大啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

一波三折

你唔好下下話錯先得架
你還掂都係亂up架姐
你比我岩一次咁多丫
你比返少少面我呢

21歲

同我果對波差唔多大

我有解釋+高質

人生七十古來稀，稀年就係70
咁宋就係Sung，加埋稀年就係S70

我地華人習慣姓擺喺後面

所以！！！！答案係！！！！

70S！！！！
輕鬆
謝謝大家

第二頁啦 開估未

#50開估

lm 耻笑

預感係膠post

有冇iq180才子

樓豬去開波台開post應該都唔會高質

咁你都諗得到
你同樓主一樣咁戇鳩

我個答案 真。高質

面就當然要比啦
但假
就自己愛黎鵰既

相信樓主個答案應該會垃圾過70S

勸你唔好做不孝子

完全模仿到個神緒

好想知 開估未

條橫丫腸係咪樓主㗎

開估啦

原來係咁

完全捕捉到李斯嗰種on9

快啦

不推文唔該

.

快撚d

3

2

1

入黎睇陳國邦

AA

唔好推 等樓主刷唔到存在感

快啦，等睇你柒

樓主死撚左？

黑警死全家

快啦屌

人呢

屌你老尾

屌你老未

華人姓唔係擺前面咩

佢呢個on9得黎都仲有黃豆咁大粒邏輯喺度呢吓先係個精髓

C
因為李斯
你係c

多謝

高汁，但係係last name攞喺前面，所以你錯

答案係D cup
因為 Sarah D Cup (sawadee krub)
佢英文名係sarah
所以D cup

只要將佢有澳洲國籍所以將個姓擺返去後面就講得通

利申：wiki寫佢有澳洲國籍

樓主話2頁內開估，到第3頁都未見人，不孝子

我屌你老母親臭陰道

笑咗

....... Ok

冇人想如佢叫Sarah

入黎睇屌你老母

2/10

屌你老母

咁李慧詩都D cup
大波女車神

捨得拉未？

樓上70S高質好多

infinity war(way)

有少少高汁

仲以為係"送A lin"

淨係知佢個咀大過佢對波

好喇 叻喇
樓主pin

只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民18歲生日快樂 即刻登記做選民

選民登記填表機

地方選區選民新登記申請表：
).pdf
選民資料網上查閱系統

其實幾高汁

不過都dllm

不推文，thx

Sarah係些哇 sawadee krub係沙哇

係咪唔撚識不推文啊屌你老母！

其實幾ok
對比其他垃圾已經算係咁

原來樓主英文攞U

樓進生肺炎死

一個讀些華 一個讀沙華不過都尚算高質 今次由你

屌唔爭氣笑左 今次唔屌你

30 30 30
ipad

我都話係陳國邦啦

D

因為滴(Dick)雞精

好撚高汁， 迷美斯手足特別有料

屌 我笑唔撚出

又幾好笑

你到底知唔知Sarah點讀？

R音死咗去邊？

高質🤣🤣

垃圾

屌你上面兩個 D 對白 有聲

垃撚圾
仲撚戇鳩過70s

認真幾好笑
我笑點居然低到咁

轉左陳曼娜(萬朱莎華)就得

.........

Jm9

估中左係李斯其實唔難估

利申:2018校際iq題比賽季軍

你老母係抵俾人屌嘅，唉

呢個答案都ok
不過下次直接出答案可能效果會好d

玩完未呀 大佬

新會然？

可再努力

好低質

呢個答案都高汁過"sarah d cup"。個個都d cup,唔通個個sarad都想d cup咩

笑到收唔到聲

我BUY

拉

[1Q題] 樓主英文攞咩？

ok啦，4/10

呢條女好撚樣衰

祝樓豬中肺炎

咁所有叫sarah嘅人都係D cup
唔係宋熙年

D級

其實ok

一對波咁大

都係用番陳國邦做答案好D

樓豬咁樣，我唔block你都對你唔住啦

好顛

Okok

明明好撚on9 但又笑左
拉

哇 好撚高汁

不推